［唔講以為P圖］警方用被捕者的屈曲身體作support開槍

getty image source:

算唔算核彈

推

咁大單都唔上熱門嘅話 又要對連登失望

人權組織死曬去邊

幾時制裁整隊警隊
首先一定要速龍不得好死

屌佢老母

好撚嬲 好撚心痛

痴撚線

屌你當我地係咩

push

10月1 注意事項P仔幫推

依班真係唔係人黎架喎 當人係object 同isis有咩分別

後面仲精彩

CLS

咁pk

仆你個街isis?

好撚嬲

屌你老母

叫得畜龍
真係畜牲都不如

Pish

HK isis

恐怖份子挾持人質

出黎搞笑? 成蟲d戲咩!

希望國際戰線相關admin幫手擺上channel叫大家一齊推

推畀海外媒體

想求埋source 謝

Wtf

仆街黑警

Cls

癡撚線

我用30年命沮咒你哋班仆街黑警死全家

屌

City broadcast

冇訓練過就學人開槍

完全無當示威者係人

屌佢老母好撚心痛

cls...

斬撚死你班仆街

嘩屌

煲大佢 外國戰線

dklm!

屌你班黑警 點樣投訴阿

人權組織

推！

我就算搵到source都覺得張圖好似p嘅咁
仲特登入Contributor個page睇下佢咩料

亞洲第一警隊 收皮啦 克制？ 收皮啦 尊重？ 恥與為伍啊
被補者又唔係犯 又未定罪 就算有罪 咁樣都唔可以接受啦 委任證又無 點投訴你啊 成個警隊就係互相包庇

執法者？ 屌你老母

咩招呀...

屌你老母死黑警！！！！

Push

p

準備推上twitter
今日好撚多核彈

屌你老味我以為睇緊足球小將
我開始覺得isis係人道組織

除咗痴撚咗線冇其他嘢可以講

要求特首解釋呀屌港共中共老母

？？？？？？？

屌你當我地啲手足係枱？？？？你老母臭閪

Dklm

點解可以賤到咁

Pushhhh

屌真係痴撚線

黑警死全家

唔洗講 Twitter見

睇到我呆撚咗 而家仲諗緊係咪p

大大力推

畜龍唔屎，大家唔會有好日子過

屌你老母死黑警

推佢老母！！！

[國際文宣]喺Twitter只要有一萬Retweet同Like已經好勁，香港人應該好易做到

嬲嘅話即刻加入國際戰線

國際戰線都係對準政權同警暴嘅方法

屌乜撚嘢吖

cls

黑警全家cancer 半生死

share各大外國討論區啦

屌屌屌屌屌

dllm

好多明明acg先會出現嘅嘢, 而家香港popo一次過做晒畀你睇

...

twitter

Thanks

咁都得

wl7tf

推到上熱門

乜撚嘢事 屌你老母

推出國際
屌你老母

畜龍著沙色lowa八成係飛虎狗, 大部份train完三五七年都完全冇實戰，平時唔係爆門落水執屍就係幫狗官護航，依兩個月有得落場咪上撚晒身當班仔IS咁打。
喂，下次出去交流畀seal/sas問起會唔會慚愧？呀不過應該都冇下次, 睇怕你班撚屌以後都只可以去新彊大灣區同班支那仔圍爐打飛機。

屌 睇到好撚心痛係真係拿住拿住果隻痛
班狗幾時先會有報應

屌真係好嬲
十月一 賀佢老母
十月一 賀佢老母
十月一 賀佢老母

挺

fxxk

wadiu如果隻狗開槍而咁岩個被捕者郁一郁
咁咪亂咁射射死人？
大佬你揸槍架

Diu

不推不是人

仆街

推呀屌你老母死黑警

屌已經忍無可忍

isis 當人係敵人
popo 當人係object

冚家產

B

好嬲，然後又當冇事發生

唉 我應該頭一頁就叫大家加入twitter戰線
嬲得滯

有無英文文宣呀

痴閪線

已推

仲勁過文革噴氣式

同求

記者見之字可否買圖登報

推多次

Fk

再推

仲推

自推

英文文宣啊

[國際文宣]喺Twitter只要有一萬Retweet同Like已經好勁，香港人應該好易做到

嬲嘅話即刻加入國際戰線

國際戰線都係對準政權同警暴嘅方法

有人post咗twitter 推

好撚嬲啊屌！！！！！！！！！！！！！！！！

Twitter公海

痴撚線 咁都得架咩？死黑警

嬲嘅人即刻同我開twitter account retweet

成班反社會人格嘅變態恐怖份子！！

推呀

G鋒都tweet咗了 兄弟爬山 我地一齊行動好唔好

訓醒比我見到過千rt好唔好

希望正義真係只會遲到，唔會缺席

嬲嘅人即刻同我開twitter account retweet
唔可以淨係我地收埋自己嬲
我地要全世界一齊嬲
全世界一齊反抗極權 對準港共政府 追究黑警責任

G鋒都tweet咗了 兄弟爬山 我地一齊行動好唔好

訓醒比我見到過千rt好唔好

口交部黎推比Solomon仲好

警甴死全家

????

推1

On9 係冇當過我地係人類呢個界別既身份

推
仆街垃圾黑警

正一仆街 絕佢子孫！

呢張睇到真係嬲撚到仆街
屌佢老母臭化閪

唉

嬲就開twitter account 加入埋國際戰線 無時無刻都可以行動

已經將人物件化
黑警絕子絕孫！！！

冇
所以誠邀你幫手推上國際

已經開始當人係死物 仲唔停佢哋 佢哋冇得救㗎喇

班狗獸性又進步左 無論係意識同行為上都將更加人物件化 變本加厲 當示威者係枱係腳墊？
仆你個臭街 人黎咖 我屌你老母個老母

正腐皮又係一個制
開twitter又係一兩個制
我地一齊行多步好嗎

絕對可以 我已經retreet左兩次呢張圖

我屌你老母一定要被制裁

我有呀

幫手推上國際 開twitter like同rt 可以嘅話tag埋外國保障account eg @BBCWorld @BBCBreaking @BBCPolitics等等
網上戰線先行制裁

依個仇 依個侮辱 一定要幫手足報

訓前再推

最好港報都報埋

見到咁多人仲online推post都好心痛
雖則聽日三罷 但請大家好好休息

出左好多次聲
但政府唔9理

屌⋯⋯

係臨訓前見到嬲到訓唔著
聽日印出嚟貼撚到周街都係

垃圾黑警

屌你cls

......

屌你老母,呢類畫面咁多,仲唔係支納粹?你班友死都唔聽,咩赤納粹.......
畫面已經非常核突,豬乸混納粹,義和團翻生, 幅幅都係經典作.

屌你

豬乸即使現代咗都係要繼續食人.
你呢幅圖已經充份證明.
簡直係經典

....

on9

其實拎住呢幅圖上聯合國揾八國聯軍,肯定無問題.
S.O.S

非人化

屌佢老母恐怖分子

推 好撚嬲

香港啲人道組織去晒邊？
冇人出聲？

DLLM

仲衰過best gore d片

痴撚線 佢地以為拍緊戲 仆佢臭街

打仗喎以為自己

荒謬到有啲好笑，香港警察。。。

真係癲撚晒！！！

tui

WTF

好多核彈
睇黎香港人又贏一仗
政府越黎越暴力 已經無晒招
我地贏係遲早既事

有希望係好
但都要緊記be humble
驕兵必敗唔係淨係同popo講
我地自己都要記住

黑警落地獄都赦免唔到佢地嘅罪

真係賤到一個點

痴線

當人係咩野

物化人的行為

係咪覺得香港人好好玩

10月1 賀佢老母

cls 拍戲咩

屌你老母真係當手足係object
到底要忍手到幾時

被捕者會郁，警犬眼界又差，咁樣做都的？

黑警死全家

屌，好想大大力爆踢爆佢春袋

有reddit 未

有無人教下張圖點睇

認真，真係陷入人道危機

推到國際舞台，全世界屌爆中共同港共政府

要點做 呢班敗類黑警先會得到應有既懲罰
佢地而家濫暴係完全零代價

推la 屌你老母

Dllm Clay

hkisis

佢老母被狗屌
死黑警

其實依個係標準押犯戒備徹退動作，不過依個情況有無必要咁做係另一回事

屌
煲大佢

國際恐怖分子就係咁脅持人質，一路打同虐待人質，一路用人質當肉盾。

仆街死黑警！

唔解散popo, 唔交稅

痴撚哂線

算啦
過左咁多日
唔好話一個黑警死
一個黑警俾人打到要訓醫院3日都冇呀
黑警頂多皮外傷
根本垃圾香港人唔會有勇武既心對抗黑警
冷氣軍師 冷氣魔法師 言靈魔法師 就有幾萬個

和理飛打下飛機跟著又好似2014年咁

Dllm

國際人權組織死曬幾時去清算佢地

已經綁晒索帶喺手.....

黑警係咪cls手足

pish

屌你老母死黑警一家要冚家剷

人嚟架屌你老母死黑警

做咩撚野

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

雖然事實係殘忍 但冇必要鬧手足垃圾

有咩人可以制裁到呢班仆街黑警啊

謹記兄弟爬山各自努力 各有各做
不指責不督灰不割蓆
毋忘初衷 對準政權

第六大訴求，恢復死刑，制裁黑警

好想啲黑警真係去死 想將佢地凌遲處死 。。

我屌

好撚賤

但係未完全immoblised，亦可以搶得走

痴撚線？

依d就係黑警既正義

真係當你死物嚟用？？

屌啲垃圾賤種真係好撚仆街好撚想打柒佢

狗：用一件black object輔助射擊

929 101
［香港獨立！唯一岀路！］

屌你黑警死全家

721

繼續問下先 有冇人睇得出頭上面白色嗰舊係咩

人質？
幾時有方法收班垃圾皮

有冇機制可以令佢哋為自己做嘅嘢付出代價？卜

似背囊？

推到所有人上Twitter

黑警要受人權法制裁

殺人犯

恐怖份子

痴撚線 推啊屌

文宣啦

真係當義士係一件ojbect

屌黑警全家
死不足惜

咁樣support 都好唔穩陣啫...

Human Shield!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人地都唔當香港人係人，當係恐怖分子咁打咁凌辱，竟然無人還手

推到佢仆街

係呢到推無用

diu

我驚等到我地死曬都未制裁

推到上國際

已tweet比SolomonYue
Fb share左比Amnesty Hong Kong
仲有無其他可以推出國際嘅野？

人道法核彈

香港黑警 冇晒人性........

唔會再捐錢比人權組織

DKLM

痴線 黑警真係無得救

屌 咁撚樣都得？

恐怖分子

仆街，打跛佢隻腳啦

721831

我屌 cls

612 721 811 831 929 新屋嶺

10.1 岳義精神 打狗救人

克你老味

行動啦，係時候清算

DLLM

He is being arrested but he is a person not a motherfucking stand

屌 真係痴撚線

好撚可悲香港,
律師就執葉
警犬就執髮

真係好仆街！點解仲未有報應報係啲狗身上

不成人形

賤種黑警不得好死，永無安寧

推上國際

wtf

當人 係 枱呀

黑警

死黑警 去死啦

屌好撚嬲

屌！同我推上熱門

痴撚線 推

條撚樣 睇湯記 睇上腦？

就係想整痛你
傷者只要一郁基本上一定會中槍無得救
到時屈死者反抗

人權組織呢屌

唔推唔係人！

我屌縮開隻臭手

cls wltf??????

屌....

冚家產黑警

嘩我屌

出嚟打柒佢仲實際

唔敢得罪中國

算超級核彈，推爆佢，嚴重過物化示威者，幾乎可以同文革(噴氣式)批斗擺埋一齋講

Up

離撚哂譜

嚴厲譴責！

屌你老母 推呀
推上國際線呀

黑警唔撚係人 冇撚哂人性
HK ISIS

posh

推。

死黑警，遲早有人燒死佢全家。

。

乜撚野事呀

做乜撚野

屌係咪痴撚線架⋯

721
831

我吊你

當你係object

一定要清算

人權組織可以點。。。

冇人推

死全家啦呢個克警

香港啲警犬真係癲得好勁 當自己係軍人

唔推唔撚係人

核彈黎 推上去

痴撚鳩線

淨係睇緊印尼掛

幫手推

一世都唔會原諒死黑警

推 屌

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

香港人都唔裁
靠遠水救近火係要耐少少

DKLM死黑警

軍人未必會做呢d野

64當時抗命軍人不在少數,事後呢班人比人革走
但我唔見香港popo有人留手

831

G峰 tweet 左，快入黎轉推

算

痴撚綿

推⋯⋯

Twitter !!!

死全家

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

推嗰dllm

DLLM死黑警 我要解散警隊 清算黑警呀

推，無人性🤬

推啊

dllm 死黑警

等你班和理膠仲同警犬講道德

推 死黑警

痴9線

已在Gettyimage 永久保存

睇片, 同我瘋狂BACKUP再SHARE出去

話咗班狗當war zone, 上哂腦

死黑警

好嬲 十一唔出黎唔係人

專業喎 我dllm啦
黑警不得好死

睇咗一陣先睇得明張相 痴線

屌你老味我以為我眼花睇錯

屌你老母 推啊

屌你老母 死全家

痴撚線，真係當人object嚟

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推爆佢 屌佢老母

屌你老母都痴撚線

推！！！

遲下將佢哋當肉盾都做得出

Twitter

呢張可唔可以登報

推到出國際

721 831

畜龍

嬲到震

大家下定決心

痴撚線
好似後入緊人咁

低能 死黑警

推 我屌你老母死黑警

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

唔好咁啦...仲求咩「報應」

哇屌

衰撚過isis

呢個好似係軍用戰術性動作，睇軍事片見過

HKLM

去人化已經升級，唔再流於言語

屌你老母下次可唔可以搵一兩條友跟住受傷手足啊

咩人權女權兒童權各樣都收曬皮啦，想佢地幫一下都冇呀

人權組織呢
議員呢

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

依d垃圾組織得個講字

銖撚仆街 真係當做object

屌啦，支國係全球最無人權嘅地方呀

賤人

屌你老母！！！！！！

當手足係咩啊

特別係乜撚野女權組織，直頭失左蹤咁
Emma watson 屌你老母

真 香港isis

屌你其他國家幾時幫拖呀

乜撚嘢事

第一次喺twitter見完再喺連登見返

屌係咪癡撚左線

屌那星

推左先

推到國際見到

屌...

佢班撚樣係咪人黎

推到全世界睇到

Wa diu

Fuck the popo

屌你老母痴撚線

101
1212 一齊推

當我地炮台?

咁都唔用Twitter傳開去？

推依單 連登唔係做唔到野麻

推啦diu

好仆街

推撚爆佢！

一直都應該等理畜聾沖上嚟嗰陣時等佢沖多幾秒我哋先成班沖上前，一嚟佢會無咩氣
二嚟我哋成班人沖佢哋一定驚到仆街

一兩個留後咗我哋就掃跌佢，再拖去人群後入做自己鍾意做嘅事，做完再丟翻出去畀班狗睇，落單就咁嘅下場

推畀多啲人知好嗎
下次唔喺講，有狗跑啊，喺講打狗，衝啊！！

黑警已經無可能日日唔鬧事 宜間被人影到咁清晰 希望可以煲大去

屌曬佢地老母，人狗都唔配

黑警死全家 twitter見

嘩屌做乜撚野
咁樣屈對手 痛到仆街

我整合左個「清算黑警名單」

屌你老母，擋箭牌？

屌你啦死黑警

推一推

希望手足無事

人渣

十一齊帶喇叭賀國慶

依舖真係揚威海外

屌佢老味死黑警

屌佢老母臭閪

正仆街

屌 癡撚線

Tweeted
其他人呢? Tweet左未呀！！！

終有一日黑警要付返代價

屌你咩死狗

HKISIS
連畜牲都不如

警隊全部仆街吧

嬲 push

一定要推

FUCK...

CLS 毫無人性可言

屌你班死黑警

屌 係咪痴L線

死黑警 你地老豆老母一定生cancer死

pp

軍政府

根本冇接受過訓練，成班狗黎

點會唔算
呢啲行為上到軍事法庭一定會俾人清算

解散警隊啦屌 一係自組民兵

佢地冇嘢做唔出

推上國際啦，屌你老母

用人做盾dllm

黑警幾時死

林奠對話會之後仲係咁，你仲去比佢利用？！
由佢同班藍絲圍爐算

仲有當示威者係人咩？？

屌你老母死popo
祝你地全部都長命百歲 百病纏身 孤獨終老

唔該一齊推啊！

我今日有位屋企人明明七一有野做岀唔到，但今朝俾多隻狗上屋搜拉左，告暴動啊！

好癲

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

感覺到大家嘅氣了
今次應該有大量巴絲打會係事情告一段落之後都會追擊黑警

幾撚時先可以齊心反擊 唔想再忍 但可唔可以真係搵次大家都唔好驚 真係沖 已經比人恰到上心口好耐 好撚心痛

有冇樓主個幕嘅片？

痴線架！

如果推就可以幫到人，我願意全力推！

推上美國

痴線屌

繼續推

一推再推

屌做乜鳩cls

推推推

4推

5推

要上twitter熱門先算做到嘢，連登twitter師要出動了

係咪按轉推？

6推

dklm

屌 見到嬲撚到

7推

8推

推到佢仆街！！！

9推

呢張圖絕對要推上國際, 好易明

10推！

角度問題，不過隻塔利班當佢貨咁撻更加可恥

佢根本唔當我地係人

推爆！！黑警無人性！

屌月

Is the victim dead?

They are totally evil.

係咪有病呀

tweeted

唔係作support
係作cover
只有係戰爭情況你先會見到軍人用敵人既身體做cover
呢個鎖法同姿勢
0.5秒內可以將人當成擋子彈既肉盾

Hk isis

屌你地全家

逼曬和理非做前線

食屎啦

文宣

一樣慘
叫佢老母試下咁樣做support

警暴

推上Twitter

恐怖組織挾持人質

係咪覺得自己好撚型

基本班狗一出動就核彈架啦
好撚多粒

我覺得黑警死全家完全不足以表達我嘅憤怒

屌哂你班差佬老母

黑警愈嚟愈噁心
香港人權秒沉

香港人撚有能力直接制裁班冚家鏟咩
槍都冇支
打到而家連麻包袋都未出到就知香港人有幾大能力啦

Cls推

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

軍政府不意外

大家都知有冇槍就唔關事既

個名買返黎架？邊個認同呀？第一無紀律部隊！

大家一齊吖

點解會咁

衰過isis 人地會認做過咩

有冇睇錯

皇天擊殺未

沒有一個黑警是無辜的

唔交稅等班仆街冇糧出有冇得諗

推上國際啦

屌佢地老母 屌撚到爛

推爆

死仆街點解可以咁撚賤格

正一仆街

藍屍狗仲會打哂飛機

唉 好賤啊

Jm9?????

光復香港時代革命

reddit?

屌你老母Condom畜生仔

外國人應該會因為香港人嘅不作為而驚訝

好撚痴線

驚慌會又話: PoPo 好勤力, 一邊拘捕, 一邊控制場面

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

燒烤叉天日買一大抽 一人一支！
如果唔係點撚樣保護自己呀 係未想去集中營呀
你無叉只係一個比人屈斷骨的object咋
仲話10.1訓身一戰，用傘殺狗咩on9

依個正，幫手推！！

真係唔撚係人黎

佢當人係乜？

屌你老母呀弱智死黑警

以為自己拍緊戲定打緊機好撚型? dllm

屌佢老母呀 屌佢全家

補充返
有幾位巴打都話依個應該係軍用押犯方式

亦有人話係當示威者肉盾嘅方法

但點睇都唔人道

全部la, 無分先後

Cls!!

死黑警痴Q線

無言

咩料

推啦屌

唔知以為.係第三世界國家

屌痴撚線

屌你老母
黑警死全家

其實係一般戰術技巧黎.

呢張相真係震撼到唔知講乜好！

一定要制裁黑警

黑警死全家
報應嘅野遲早係要還

推 屌你老母塔利班 Isis車臣 都好過呢班仆街

Tui arr

屌我尋日都見到 仆街黑警

啲人權組織個撚個剩係識口交
做啲實質野救人啦屌你老母

推上Twitter 啦

推上去

黑警正仆街

痴撚線，推

好心啦，d黑警

屌你老母 當肉盾？

what the fuck???

真正｢肉盾｣

根本有人性既人都唔會咁做

屌
10 1見

黐撚線

可以睇得出運動衰敗 因為警察已經控制晒場面同畫面，仲有傳媒協助失焦

cls…

仆街 今朝未訓醒睇真係以為p圖
你老母 黑警死全家都唔撚夠

黐撚柒線

死狗

NGO呢?

文革 噴射式

Hong Kong Police officers are Terrorism.

HELP US!!!
HELP US!!!
Hong Kong protestors/ students/ teenagers need international YOUR help!!!

#HongKongProtest
#FreeHongKong
#HongKongPolice
#StandWithHongKong
#chinazi
#HKPoliceTerrorism
#929GlobalAntiTotalitarianism
#HKprotests

屌你老母 死黑警全家比狗屌

cls
黑警死全家

唔止上連登熱門 仲要上Tweeter

痴L線 屌佢老母

魔警世世代代不得好死

一定要將呢張相推撚到去國際
手足大家幫幫手

成日話核彈
過去咁多核彈
其實睇唔出有咩用
都係屌完就算

武裝分子

人質肉盾

NGO死哂去邊?

起碼死十代

日日都幾百粒架啦

核彈
好嬲
推
黑警死全家

無得救

人地印尼一早死左人 呢d算乜

班垃圾真係好撚仆街

執刑者

推佢老母上國制法庭!

乜撚野事

唔只呀，仲有好多係跪住被制服者條頸然後描槍

攞人做擋箭盾牌 人性冇哂 屌你老母臭閪 唔好畀我捉到一隻

其實隻狗好撚好笑, 如果被捕巴打個身因為太倦向上彎返
咁隻狗真係開槍的話咪變左向天開, 瞄唔準囉
D狗真係

班畜渣幾時死

9.30 罷工
10.1 六區集會
預埋你

推推推推推推 文宣

好撚嬲呀屌你老母
黑警死全家

願一天所有速龍被割斷手腳根 一生殘廢

好似劫匪挾持人質

推 狗渣

你又知香港無？

呢個真係CLS

屌你老母
黑警死全家呀

5

幫手推twitter

香港冇了

呢樣嘢香港示威者真的要向中國人學習

我block過你條五毛狗 唔洗扮

屌你老母十一見

冇正義

呢個真
每日上連登就係睇無數既「突發」「核彈」
但次次推完都唔見有咩用
個「核彈」慢慢爆左都無人知 慢慢比人遺忘埋

乜柒都核彈
曬鳩氣

push....

慘過黑奴
當你物件咁逗

Use protestor as cover

咁由依家起
每單真核彈一齊推上國際
全民twitter

痛心激氣

Tui

佢係攞示威者做肉盾推進

一定要清算呀 當手足唔係人

人權組織無當過香港人係人
大家捐錢真係好自為之

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推，當示威者係盾

軍事法庭pls

戰爭無分賤與否，我們已在低強度內戰中！不要再純真無邪了！好不好？
War is not defined evil or not. We are already in a low-intensity civil war! Don't be so pure to think your enemies! Ok?

Popo做野震驚60億人

111111

CLS...推上國際

不得好死

我係記者就大腳踢尻佢春袋

WTF?

我究竟睇咗D咩

屌你老母 死黑警垃圾

推啊屌

做乜撚

畜牲

示威者係恐怖份子?

推!

光復香港 時代革命

根本就持槍恐怖分子
一係isis 一係塔利班
分別係兩者皆為族而戰而不會屠殺自己人

痴撚線人體武器咩

屌！

推 屌 全家死！

On9

Twitter/reddit link please

up

人神共憤

真恐襲份子

哇 屌你老母

好嬲

有片。
佢唔系固定唔郁。系一邊走一邊拉住手足。

dklm 有無性架

人權組織死 L晒?

黑警死全家仆街死啦

推 屌佢老母

推呀屌佢老母

正一死黑警

剩係明面都有victor手足啦你地成班撚樣唔做就唔好賴無人做啦屌

推啊屌你老母死黑警

推爆佢

士可殺，不可辱。。。

應該當場幫手殺左個義士幫佢解脫

cls!! 推爆佢

唔講以為拍戲

屌你拍緊雷霆救兵呀？

屌你老母 嗰位手足嘅心情到底會幾複雜

死黑警落地獄

屌你老尾
制裁警隊
刻不容緩

一齊幫手推去Twitter

咩撚野事

全世界開個Twitter account
唔好淨係識係連登留言話嬲話仆街

啱

屌 啲人權組織呢？

首先要推到比佢地睇先
連登以外嘅地方都要

癲架

緊係算

仆街！

屌你老母, 推撚爆佢

納粹

算

推

要推就推國際

嬲就幫手twitter

睇唔明個構圖

popo隻手繞過手足對手 邊拎住把槍托喺手足身上

有巴打話係軍用押犯手法

屌 冇人性嫁啲警

屌鳩你國際人權, 聯合國, 海牙法庭制裁, 全部得個噏字

依家屌都得

做完 幫手推完 或者有多啲行動後對方都唔做野先大聲屌

Diu！！！！

推上報

文宣！！

推上國際戰線

好撚嬲啊！ ！

On9 快d死

其實人權組織係咪廢

係咪去推上聯合國人權

黑警落地獄 屌你老母

仆街屌

國際文宣

好離譜

死黑警 屌你老母！

Wtf is this? A game? These cops need to be put in their right place. Jail

咁PK

編纂血債錄：讓有債待償者知道什麼叫恐懼！

今天打得不留手，還債之日手不留！

莫以為只有政府才會制造白色恐懼，
人民也會重拾政權的一天！

大陸共匪垮台領導人改革

香港光復有期，只是遲早的事！

何君堯和一群黑警之流

必將償還血債！

禍及家人，秼連同伙，秋後算賬！

大家同心集欠債者成冊錄，追還血債！

行不義者必須有成本，你們的末日不遠了！恐懼吧！

世界必有還我們公道的一天，今天記下血債，待秋後向他們算賬！

直情係 war crime , 黑警應拉上國際法庭審!!

條友根本係飛虎，將英美特種部隊教既野用黎對香港人。只有特種部隊先會一路押人走，一路用人做支架shooting

香港係咪已經冇人理

呢個真係好痴線

推你依個

五區開花 賀佢老母

Twitter 見

死黑警DLLM！！！

十一 賀佢老母

屌你老母，on9 過新薑集中營

推呀推上國際

文宣組

dnlm推

有冇人擺上twitter

屌你老母on9
以為自己係John Wick?好撚型？
仆街死啦死黑警

屌真係好仆街 黑警死全家

唔當人係人

所以唔好比佢地捉到

推 721=831

仆街人渣攞手足做肉盾

Fk the power

死全家啦飛虎黑警
如果真恐怖分子出現咪縮番入老母個西度

算，因為當市民係肉盾已經係恐怖分子所為

痴9撚線

CLS..

推佢老母臭閪

人盾就真

拉

分分鐘頸都斷呀屌

推啦,呢啲咪就係人道危機
冇任何藉口架

屌你老母 人嚟㗎 解散警隊刻不容緩呀屌

推返上熱門呀屌

721 811 831

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

開個Twitter啦，成日求人做野

個個都係文宣，唔好求人，睇下自己做到咩先

推呀你老母

完全非人化

So cheap!!

究竟智商要有幾低先會咁做

狗永遠係狗

屌你老母 畜牲

睇片係推住佢行，無當槍托開槍。

煲大呢粒核彈！

好想黑警死清光

上呀屌

可否補link thanks

嘩屌佢老母 完全係戰犯黎

幫手RT gphone果tweet!

推片

推撚爆

痴L線完全係好恐怖嘅變態心理人先會做得出呢個行為

打狗殺狗也不割

［有片］用示威者嚟做肉盾？

TWITTER 都幾洗版呢張相
FB, IG, REDDIT 加油

用世界上最惡毒嘅語言都不足以形容警察

好痴線

禽獸啊

我知
又係核彈推上國際
然之後第二日照常返工放工

頭兩句ok
未嗰句不完美，可接受，要改善

利申今日罷咗

Twitter 已推

好撚變態

痴線 P牌都幫手推爆佢

要 tweet

推上國際CLS

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

痴撚線 一定要推

推推推推推!!!!!!!!!!!!!!!!!

攝衫

我推

dllm，新屋嶺

巴打第時要企出黎 親手送隻警犬上刊台

炒車啦屌你
咪做藍絲既野
睇過條片就知唔係咁既事

開咗新post冇人睇

唔L係啊

做肉盾

根本就知道冇人管到佢地

做咩都唔會有後果

食屎

source